有無ching日日用wechatplay食m記

痴能線減10蚊咁多，雖然係大陸公司但真係唔話得

支付寶都係
買滿50送10蚊
有冇得賺㗎

wechatpay用途甘广泛 入多D錢啦 仲諗甘多做咩

一直用開

少少錢就出賣自己，不了
滾返支那啦

個post引哂d大陸仔出黎可以一次過block哂

最緊要大家開開心心

咁叫wechatplay? 支付玩？

咩叫wechatplay? 支付玩？

咩支那 中国就中国
你系中国人 你老母系中国人 你全家都系中国人

屌你老母

繼續吠

你係中國人都算
仲要係一個5p中國人

如果再多d福利 我唔反對內地收返香港

痴能線樓主開po唔講黑絲

金拱門

以本傷人

岩岩又食 好能正

好彩我成家都唔係中國人

老老實實 定力唔夠既話一定會用 因為佢比想像中易上手，事前唔洗申請任何野，唔洗信用卡，只要有wechat個apps就可以即時充值即時scan barcode比錢，缺點係一比人拎左部電信就係咁先

ching做人咪咁猜忌，攞你資料有寶咩 食落肚最實際

頭先個男同事用iPhone係咁fail
我一掃qr code搞掂

呢句真 我地又唔係咩有錢人驚咩